[調查] 有無絲打係唔中意傾電話(包括同男友)

純粹想知

中意 = 正評
唔中意 = 負評